黃大仙人請入🙏🙏

話說我又個私補學生 仲係初中黎 但佢屋企又個bb細佬有d嘈 所以唔考慮係屋企補 所以想問問各位黃大仙有冇咩地方係室內位置有檯凳又靜靜地可以補習？ 如果最後都係冇可能就會去cafe

推

t

標準答案:麥當勞
再唔係搭兩個站去city

新蒲崗圖書館有自修室

我屋企

大仙廟？

去彩虹